Virtual Youtubers討論區（460）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

おかゆ突然間紅

博士d雜談真係究極寝落ち

Fanart太快手了吧...個STREAM都未完

千葉野兔之王冇忘記pekora

35 Chatroom都有一兩架車

唔係出返嚟啦咩

[/quote]
專一啲咪冇事囉
係都要做DD

越來越似學校

okayu換左twitter頭像之後成日認唔到係佢

有ひなP依個月 月中個次歌枠 個種feel 帝華組

垃圾加藤純一啲on9 fans黎
report佢就得

佢同狼媽嗰張圖真係勁靚

當大小姐係condom?

FC左牙狗玩厭左カツオ把聲了
係咁扮SUBARU

35張圖好好笑

我船世一

點做holo狗㗎你

我啊

姫巴做咗星詠み一味

所有stream全勤而且佢睇個d戲我全部都未睇過

小千仲打緊

好快公主巴改名改到冇左公主

好快連前面個名都會唔見咗

公主巴有冇考慮轉職成火雞巴

個陣笑一線尾我就已經是hoshiyomi

我都想有一日我真係放得低

屌你老母我寧死不屈，唔睇ky藍雞ok?

そら

佢唔重視fans, 又何必咁上心

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

me everyday

3月11日會有現場+線上同時Live舉行

新歌

但呀狗真係好中意套戲

係咪去咗同女人胡混

唔得閒冇睇到 如果唔好睇我直接SKIP去雜談算
(聽講係心靈雞湯類)

上次套聖誕你有冇跟到

原來聽日(2月1)飯田除左又搵ina,iofi同孔雀畫畫之外
2月5號仲4條友一齊玩phasmophobia, 做咩佢地呢期好似咁fd咁

呢套係電影史上留名既電影嚟
睇下無妨

飯田同iofi就fd開 孔雀佢個女 ina就真係唔知

Mel條凸待private左既

單人raid
sololive

點解天使果到成日有怪黎嘅？

小天使企定定打冇走位

Lm TMT

mimi

佢話要遲d先再放出黎 可能有野要edit咗先

咁岩miss左華生凸佢,好想聽番

等下啦 實會放

你捨得咩？

佢個asmr就係一個joke你自己搵#なのらいふ 睇

笑撚咗 隻野跳入欄打天使

かなた真係小兒麻痹 六花巴冇話錯佢㗎

卡位殺

克蘇魯關係?

Kanata唔帶防具單挑raid

係咁打係咁一兩下俾人秒 睇得好痛苦

Bug咗

又中bug？

得個頭盔

原來喺隻船度

笑咗 原來係海盜

rbc笑到傻咗

又卡位殺

raid佔領左aquamarine號
真係變左海盜
依家搶翻船

ロボ子打死咗唔知邊個隻貓

rbc啲預判都唔差

兩個成功

終於打完

【歌ってみた】毒々 / covered by 幸祜

【歌ってみた】カミノコトバ covered by ヰ世界情緒

Mela! - 緑黄色社会 ( Cover ) / VESPERBELL カスカ

魂のルフラン (Soul's Refrain) - 高橋洋子 // covered by 凪原涼菜

唔熟Minecraft 點解佢哋成日出raid咁
唔係稀有事件嚟嘅咩

roboco個頭好似禿左一達咁

英雄有discount
諗起上次會長死左冇左buff

如果殺咗掠奪者就會有個debuff 當有呢個debuff嘅時候行入村莊/附近有村民就會觸發raid 大約係咁

忠實FANS

好撚狗

一有村莊英雄係咁換

水龍敬激情獻唱

唱到好燃

佢把聲原來都幾有磁性
以前睇佢D 槍間家完全幻想唔到 以為係大叔黎

其實水龍敬佢幾全能

feel到好有愛
呢條友真係痴撚線

好有魄力

英雄效果時間內
Kanata差唔多換曬成服務器嘅嘢

rbc台原來成4500同接

晏晝都差唔多有呢個數
唔再係3位數了

真係榨乾曬英雄時間

かなたん 650k

激可愛

唔再底邊

玩apex應該都係3位數

木星子

可能攞嚟做埋Holo六期角色設計

轉型唔再剩唱歌?

唔好啦

唐巴有冇睇波個V條link

土星子

佢地兩個係咪都第一次玩？

通宵3人組
狗 wtm 火
再加天使 rbc
深夜都咁多人

天使基本上只要係夜晚開
都會係耐久

佢呢場冇開

ニトリ 学園

應該要收台了

呀露起咗身

天使

天使回馬槍ot

頂 天使同rbc兩邊都同時嗌

天使最後都要柒住收台

土星環

瞓前廢片

隻狗今日係咪食錯藥

又還手指又唔耐久

原來已經兩個星期冇小學生深夜台
中間有一次apex比賽一次會限

我都有D掛住小學生果把夜一夜嘈到拆天既聲

安眠啊

ロボ子仲未收

返緊夜咁睇，把聲真係好助於睡眠

首bgm入曬腦

隻BGM好正

Every every night，every every night

本身想聽住瞓，但首bgm入腦到瞓唔到

Every every night, 永遠見たい

cls rbc仲未瞓 日本果邊分分鐘都就日出啦
輸比佢 瞓先 一陣11點起身睇會長

唔怪得moona有時會出現係會長個chatroom 除夕倒數果次都陪會長

俾rbc bgm洗左腦

every every night
every every night

Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai

個bgm洗腦到令人入會

見你啱啱入會

好女仔 又520k咗
不過瞓先

想知首bgm邊到搵返黎

魂音泉 Next Wednesday
冇正式release過

自已cut再自已loop

仲讀sc 佢真係唔洗瞓

唔得 真係要瞓 冇佢咁勁

仲跳緊
每次睇人玩玩依啲高難度game睇到自己都肉赤

本身就爆機，但自己行多咗步

見到條女又跌返落去

終於爆

猩猩同astel排ranked

猩猩唔係今日出live咩？

係呀

皆さん Kikkerikiii！！

Cls一同會長合作完即刻開

兔咁鍾意呢隻game

知佢鐘意，但去到呢個地步又估佢唔到
講緊合作完10分鐘即開

AME睇緊Promare

兔真DQ打手黎

見佢睇op唱首bgm都咁撚興奮就知

但真係估佢唔到，會直接咁快，我仲以為會1點先開始

我連V迷雞第一人 最鍾意KY怪

一諗起佢驚水入面見唔到嘅怪物就想笑

你係殺雞第一人就真，殺雞大隊長

個下係唔小心Ok? =.=

有冇人知gura歌回留唔留底
要做野聽唔到

有他社版權果啲佢唔會留
上次唱HOLOLIVE原作嘅歌佢先留返

不過今次好似係宣傳JOB嚟

105分鐘有會長睇

工商應該會?
見無寫會刪檔

工商,會留

好似講左留

感謝

點解工商公連唱歌

1個鐘SHITPOST REVIEW

又唱得唔錯喎

開波

會唔會唱偶像大師啲歌呢

chat睇咁多次都係綠名多過白名

NAMCO同2434合作

Connecting Happy!!

無開SC
有D歌版權係唔係唔係CY手

條友似又飲左酒黎

YEAH!!

GACHA GOT YOU

Hime Hajime stream debut

有機會

gura把聲係咪嗲左

感覺同上星期唱社歌比
唱得無咁放
應該真係無時間練唔夠

全程硬記仲要工商,小心d好

空媽句｢じゃ敵だね｣都唔識？

columbia

垃圾youtube又嚟料

一姐日文又唔係好

鯊鯊唱歌

唱社歌！

工商之鬼

44分鐘reddit shitpost review

印尼文

印鯊

孔雀歌

呢個勁D 定班日本仔勁D

又食燒雞

Reine首Gate Open: START!

武漢肺炎搞到狗想探阿媽都難

勁到

痴線

呢個係cy工商都比鯊魚插holo歌,應該唔係唱好多歌

都話mini 唱k

應該淨係頭果首

我估一個鍾
唱完交場比會長岩岩好

垃圾YT又黎

咪有SC囉

唔玩抽卡game都有工商
果然係世一

Crunchyroll終於sponsor鯊咩

Say!ファンファーレ!

第一首唔開

邊樣世一

皇上

黃上

世一loli

咁應該唱返次Crunchy roll啦

估唔到工商都可以咁好聽

開左SC應該得一首公連

一姐唱三家姐

會即刻好似星街咁收翻收益化

就快四家姐了

阿姐我唔想抽卡，幫CY唱一首頂咗個JOB佢算

開隻game出黎睇兩樣又完job
輕鬆

一陣好似話睇片

原來朝早個twitter講左得1首

一姐

我以為會中午先起身
Kanata竟然meme review之前就醒左

Fuwa Fuwa Fuwa Fuwa

Cy咁都收貨

唔比面1姐
想成個國際ser執柒?

1首都係Featuring

咁出邊d廣告都係播一播片,講少少野

一姐大晒嘛

咁易執柒

1姐:好啦播下片先

一起身就幫nene宣傳

劍蘿個表情？

硬性工商時間

啱啱好半個鐘

‘好生硬

係

個個玩redive都係LLC

圖又無片又無
都要硬sell

極生硬嘅工商 笑死

應該係冠名贊助

鯊魚BGM+鯊魚把聲
係歌回最後突然咁hard sell
成件事其實幾搞笑

整張barcode 都好呀

老尷到

仲以為會開條片睇下

鯊魚:滿意啦

阻住呀姐唱歌

新型態工商
得個topic有名之外乜都係講出黎

吹多幾分鐘水
唱多一兩首搞掂

媽媽出名到連鯊鯊都知

拎住把刀迫一姐工商

有一姐祝你抽中可可蘿

KOKORO IS FREE

有片啦

播片

I am trying me best here, okay?

已經盡力SELL

播片鳥

唔講了
大家都係睇片啦

縮落角落頭

アメス真係好正
相坂優歌

應該調返轉
條片放角落頭

老尷一姐

反骨接頭王

睇廣告仲多人過唱歌

倒米

3萬1人睇廣告
頭先2萬幾人聽歌

比多d SC狗狗

要收嗱?

史上最hea工商

一姐：收工

Encore都係唱社歌

慘到,鯊咩自已都唔玩

有名有歌有片 仲想點?

死神好似未做?

TAG都唔落

encore都唔繼續工商
吹咩

開左SC
得番社歌唱得

華生同鯊魚唔係講左本身唔玩手機game?

竟然唔係Encore播多次片

成part工商尷到

係喎

一陣星街真係去拍佢門，點敢落tag

ahoy都唔比唱

幅圖好危險

AME至少有開GAME玩嚟做宣傳

唔唱得ahoy

華生肯開驚已經好比面
鯊鯊：唱歌已經係極限，有冇其他工商揀

應該要唱crunchyroll，take me home多謝人至岩咖嘛

原神

音GAME可能會開

倒米工商

鯊鯊:
一係下次你地比多D時間我,練完堆社歌仲邊有時間練你地D歌

會長要人

CGSS

都係唱返工商歌

版權
因為係工商反而唔唱得

萬5人等緊

Enma: 罰你唱多次工商

香港simp戰鬥力同台仔比真係冇得比
台仔推到有鋪頭工商, 有全身3D, 有市長支持

[Vtub] 夢見ママ收到了來自彰化市長的お土産

宜家都無閂
應該係頭先唔記開啫

唔得啦，偶像大師都係手機驚
鯊鯊：cy爸，有冇唔係手機驚既工商

ame個工商一直都覺得少左d野
最少抽爆之後屌隻game

有日V專做香港市場

台灣成個國家都好撐acg野無計

連V個女都變成台仔既形狀

會變終極倒米

講起工商,Bandai Namco套鼓到左鯊魚到未?
黎左就希望可以做多次

其實一般youtuber工商廣告都係做自己嘢中間插分幾鐘宣傳

咁就完咗

轉台等會長

ame個工商幾好笑

到咗

轉場

撚觀眾好正
多左堆meme

野兔坐底2萬幾人，加埋平時meme果4萬人。黎次可能係同接最既1次

21,983 位觀眾正在等候

仲未計開左adblock個堆

最期待collab來了

出師不利兩場-48

野兔gif

9220 VS 142
クソザコですね

野兔

張gif

OP啲野兔

等免講fucker

一開波就係24K 同接

peko meme

把聲好似未訓醒

兔仔話勁開心同會長聯動，好期待meme

收視保證

兔仔係咪又訓著左
把聲好似岩岩訓醒

一秒上左3萬

唔通話 屌 阻住我玩dq咩

Konpeko (short version)

咁有分講同唔講既

今日有望衝擊meme review 最高同接

會長加兔仔

等睇兔媽meme

兔媽張圖

估係兔媽

果然出現鳥

一開始就兔媽

出現喇
兔媽MEME

肯定係兔媽meme

第一張就係

兔媽meme?

兔媽guest meme

一嚟就呢張

Yagoo

YAGOO

屌你老母

屌

屌你
yagoo

yagoo

估錯晒

FAKE晒

屌 又yagoo

Yagoo
嫌棄到

YAGOO黎GE喂

屌 YAGOO

真shit po

成班炒車

又Yagoo

以為係peko 媽, 原來是yagoo

仆你個街yagoo嚟嘅喂

Shit peko

shit peko

第一個meme將全世界玩曬

兔媽呢

成班人俾 meme 撚到

會長 比卡超都好笑

屌 點解唔係我諗咁

best girl

peko好嫌棄

已經46K同接

成個鐘冇人撞

咁係未叫成功既meme

隻狗嘅meme

almond almond

Almond Almond

アーモンド アーモンド

好似有架毒撚車
但快到1秒就洗走左搵唔返

Pokora死粉牙雞出現喺cheatroom未?

Almond almond

自動修正打錯晒字

ド アーモンド アーモン

喺野兔面前 點鬥

應該唔忍心負皮兔仔

果然有會長幫手解說係唔同

唔關事，啱啱瞓醒

熱心野兔王先生有冇毒撚車

個日回歸歌枠，佢半個鐘後就玩nier
死粉極有個譜啦

Almond

pekora已經放棄
話算數，冇所謂

其實就算解釋完都係覺得講緊Almond

majima

真島meme

Hololive嘅狂兔

最尾係Moona?

兔好似未玩3

正式收會長入兔田建設

會長正式入左兔建

CEO 確認會長入社

真島ぺこ！

幽靈社員

真係真島

會長劇透左

劇透

有DQ, 唔開極2 lu

會長發現劇透左

兔慘被劇透人中極2劇情

劇透pekora如龍2

劇透正一仆街仔

吾郎美

佢老婆都已經玩緊啦

俾meme劇透

60K 同接
野兔威力

peko話冇所謂
之後會長話桐生會係front公司

劇透正仆街

Kikat 食法

幾耐冇試過咁高

心心

HAACHAMA!?

最尾haachama

心心係咪餃子

張圖下面仲有心心

同そら果次都冇呢個數

餃子

咁平時都4萬

呢張圖好撚危險

兔既食法簡直就係寵物偷咬1啖果款

cls

笑死

炸朱古力

心心salt bae真係好正

如果yagoo上應該爆

講返之前

未到Hachaama cooking 既level

はあちゃま ！？
又講上次煎朱古力香腸
Rushia同Kanata犧牲左
Haachama話好食
叫peko救佢

又bin 心心

講左唔上

頭D 星街

兔仔：露醬犧牲左

佢地識唔識得咁多套動畫呀

35 - Pop Team Epic

點解aki係rm

頭D

星街 頭文字d

終於有個幾易理解既meme

屌 要即場搵

RBC:膠記憶

2個都唔識robotic notes

機器人筆記

尷尬佢地唔識

心心係食戟

星姐頭D
Haachama食戟

cover過聖少女領域

我都唔知

兔仔：35解釋一致

新衫個陣唱op?

套新衫公開果時咪連rm MV一齊公開囉

星街頭D 應該係 中里毅

石頭門間野你話miko就明

Pop Team Epic我覺得天使都得
佢有個表情就係pop子
miko我記得有攞自己嘅pop子圖擋ringfit體重

鳩煮果啲

英文既其實我都諗左陣
food war我以為pixar d片

呢套幾好睇，膠記憶就因人而異

頭D(無收益)

超時空要塞

呢套野咁廢洗咩識識steins gate就夠

第2行我估一半佢地都唔識

pekora：點解係頭D
會長：因為最近車死人

robotic notes其實咁冷

ROSARIO & VAMPIRE
鳩片

Konosuba

水姐

NEKOPARA
ayo hold the fuk up

夏目友人帳

呢個MEME唔係幾好 太撚長

FBK : 夏目友人帳

阿祭個個係咪因為之前玩過犬山推理

兩個好多都唔識

The God of High School以d重撚冷

肯定佢係空知

祭個果唔明

等撚陣? nekopara?

阿水個個

水樹配女主

我覺得都好難識得晒

シオン係零書竟然唔係魔女之旅

nekopapa

呢個meme門檻太高

I am God

零書係因為樣似

阿鬼果套係乜鬼?

小學生個個都係解釋一致

牙狗係咒術回戰

不嬲都多呢d全員meme, 之後續個講

呢套漫畫第二部先好睇

手指

食手指

老師

我覺得都係嘅
問題呀貓應該係嘉祥

ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。
真係唔識

惡魔奶爸

Nekopara35應該好熟

Google完都無印象

兩個都唔識nekopara

點解阿狗係咒術

okayu係nekopara

呢套

明明好似有動畫化

青春豬頭

船長

青春豬頭
諗起同水姐同場果個id

天使點解係偽戀

仆街，我覺得要去補下，聽聞幾好睇

兔女郎

RUSHIA

towa同會長

東山猩猩

盾勇

TMT

又抽Russia

船長直接R18

阿露好慘呀

青春ブタ左抄右抄
但又幾好睇

猩猩女主

兔笑得好賤

公主個個都好好笑，又一致

run

るしあ嗰個最好笑

70K

依張應該同35/黃上睇

船長都應該熟

佢兩個都覺得未必識晒

叫雞包膠

條list好長, 好似仲有包埋EN ID

引左peko搵異世界雞蟲

會長竟然知道
之後peko去左search

會長龍女僕
連魔乃都有

阿兔同接不嬲最勁級

𥚃番

有aloe

五期齊人

有魔乃

以個meme真係陳雲級
得reddit仔明

luna - 魔王城でおやすみ
羊 - ド級編隊エグゼロス

會長本身有查晒全部先

應該會skip

到佢個到點算

呀龍黃撚到 一個都不能少

有佛地魔

唱佢隻OP唔識套動畫

冇del aloe

阿羊都幾一致

上次試水温

又ptsd

雪媽會係咩
好好奇

aloe:只有我不存在的街道

個meme本身真係好cringe

ド級編隊エグゼロス
以d撚識咩

我估會照講

邊套？

異世界居酒屋 9up

小林

屌你，出奇地合理

真.訓左冇睇
飛住望左兩望,鯊魚頭先個stream除左唱左2首歌之外同公連有咩關係

ANGEL BEATS!
垃圾片

冇

其實魔乃又唔係禁語
只係無建立好形象好難講

C8 軍火女王 9up

Erased

好過之後果兩套啦

ERASED

屌你 個meme你出架

哇屌erased

龍女僕
佢仲好鍾意呢隻歌

算好啦 聽講成神

玩食字

ド級同特級
編隊同hentai

正常, 廢萌玩兒

Aloe中左

真係憶樓上講中左
魔乃

真係 係唔係本身有睇過呢個meme

僕街

魔乃

飛左

出到erased點撚講呀

鳩估中左

Aloe已成笑話

skip左

佢1月live就係唱佢

Re: Zero

冇cn

你睇埋成神就覺得ab真係幾好睇

孔雀 - 老母2連擊

解釋一致

就來11點40分
選圖失敗

點解阿雞係re0，get唔到

Yagoo會係咩
Imas?

Zombieland saga
完全一致

其實同之前拎tier 表講差唔多

孔雀係媽媽雙擊

因為不停死

長到

二回攻擊媽媽

重生

係咪今次冇tier list
所以先會揀錯呢張meme

死過一次返生

Reine
咁講真係好似個呀媽

依張真係太長又好多唔明

毒撚車開起來

死過1次

好長呢個MEME

我覺得就算長meme應該好似上次座長果張全員解釋咁
簡單易明又快

屌，係喎

又yagoo

仲有huke

約定的夢幻島？

約定的夢幻島

呢張

終於完

pekomiko

呀火叫大家入會

NO FAQ U PEKO

FAQ

FAQ U PEKO

話說ERASED會唔會又比人燒

仲未講motherfucker

到兔講FAQ

講到pekomiko
會長唱pasta之歌

入左

shitty japanese

又有量子個句shitty japanese

又出現量子チキ

腋水

又量子

shitty Japanese

Nene終於威返次

仲未見量子チキSC

量子

我想係meme到睇到海豹片

量子チキンスープ以個睇幾多次都咁好笑

等NENE上黎可能有

Shitty English

bin c pekora

笑鳩兔啲英文

臭蟲論

公開處刑

Fiting原來係fighting

meme review 唔公開處刑邊好睇

虐兔

即場教英文

Pain peko…

笑到仆街

Imfiting

會長可以開台教埋英文

頭兩段都仲明 第三段佢打果陣係咪都放棄咗

屌 有兩條眉

係搵作者解碼

飯都唔食

草

草だ建設

好想睇多次教巫女

kusada

kusada建設

兩條眉係正常 四條先唔正常

兩對 講錯

Kusada 建設

草田建設

又虐兔

Pain peko

會長要去切Kanata手指

後面以兩個meme真係好高質
易明好笑又虐兔

天使molamola

不過會長好似話打唔過
聽唔清楚

會長：我會死

仲有PP天使衫

中之T

head crash

CLS 好撚正

唱緊電王

想笑死人咩

已經冇人記得天使個初期設定

認真係咩

D1都單排

學生會書記

今次無日本meme？

抖S
冷靜
學生會書記

學生會書記 好似係

天使學院學生會書記

今日D獨輪車去曬邊

Shion嘅4ねソードw

依家咪努力起緊學校

新設定係校長

一開始冇感情冇表情
而家諗返起真係
點解而家會變成咁架屌

嚟啦嚟啦

最後5分鐘先出日本meme

頂

兔一野就明

capcha

Run

yabe

一開始俾人話冇感情
依家

救命又bin

又鞭董事

危 peko

控時之鬼要失敗了

兔仔：呢個係陷阱

要死

N支A獨輪車部隊有野兔，唔車

DD心聲

要影分身

看更mode

日常

DD日常

睇到天荒地老

呢張MEME真

精華都睇唔晒

有車，但1秒就走左

影分身都唔掂啦

兩邊加埋唔過600,係咪輸左

控制時間之鬼

日本人仲可以揀
我地鬼佬完全冇機

連Ⅴ有每日睇56H youtube既高手

我地係oversea

pain

海外ニキ冇得買

oversea

So ture 拎走我d錢啦

不要再說了

以個meme無錯

know that feel bro

無老母meme

已經超左1分鐘

唔準提老母

應該兔自己唔想搬老母出黎

應該係真係冇tier list
先代替

MDFK

mother fucjer

Mother fucker

MOTHER FUCKER

motherfucker

又教人講motherfucker

講咗motherfucker了

牙兔好順攤

兔總於講左

仲以為兔會唔講madafaka

Virtual Youtubers討論區（461）

madafaka

終於講左，meme完美完場

其實tier list睇得多好悶

Comedian confirmed

Nene新衫冇人提

馬打罰卡

臭雞其實有講

今晚咪提囉

Kanata一起身就宣傳

一個鐘多左成千sub

火雞個live開始啦
好女仔嚟無去打擾會長同族長個meme review

cls 唔瞓耐d 咁早起身

平時冇點留意
原來已經96.5萬

個nightbot殺錯人
spam冇殺到
啲毒撚車真係完先出現

佢自己唔洗睇咩

其實個meme本身idea唔錯，問題係兩個睇番唔多+有啲人唔match

nightbot唔係set永久殺既其實無咩野

獨撚車可能會遲到 但永遠唔會缺席

可能有留言不過俾nightbot殺咗姐

不過真係估唔到兔龍係第一次collab，效果好好
我記得天使當初第一次collab直接就搵左pekora，仲有提到出道之前peko就有幫佢

一定係Cover罰兔，迫佢同會長collab

水之前都有同過會長collab估唔到兔冇

明明罰佢唔比同會長合作 爆完大獲先比

以前就算有應該都係多人collab

下個禮拜meme review會唔會係老師
儲齊ark廢人組

水

如果咁快有阿水我即刻join 阿水membership
然後稱讚阿水建設

水去會長meme review嘅話我即join佢一年會員

咁之前都係多人collab

On9
個段支那仔自己都有翻譯

佢成個翻譯組會翻譯埋holo啲人架喎咁都爆

水龍敬做V嘅原因裡面船長佔比率都好高
佢點會唔鍾意船長嘅歌
仲要成日畫船長
就好似要星之彼方唔提會長一樣，冇可能

等睇支那仔講冇人翻譯你D本邊你邊有咁出名

記得前排中國好似有海關充工R18代購
上埋報

佢地會講
因為你乳化
我地要免費翻譯你嘅本等你冇錢賺
我見過有本放天安門係裡面防翻譯，之後翻譯組就起曬鋼

點解咁睇得起水龍敬上次龍心單嘢佢都即刻縮

兔仔開台個到

果本好似睇過,艦C熊野?

水龍敬：咁撚愛國就唔應該睇我d作品

因為睇落好迷船長

咁睇下佢會唔會del左youtube條片未知
del左既想睇下佢重夠唔夠膽話自己船長推

elite pekolish

Youtube應該唔會

我記得水龍敬漢化都係台仔翻譯多
同埋而家人地出埋官方繁中版啦
驚閪啲支那仔咩

水龍敬twitter一半都係holo, 支那依家先發神經

進步咗
不過仲係pekolish

又打羅馬拼音扮英文

bookwalker上邊果d好多都有碼,要買實體先係無碼...

果然只限頭2句 第3句鳩黎 最後變日文

demo
butto